<resources>
    <string name="app_name">AppFeminicidio</string>

    <string name="seletor_denuncia">Escolha o tipo de denúncia</string>

    <string-array name="tipos_denuncia">
        <item>Tentativa de feminicídio</item>
        <item>Violência doméstica</item>
        <item>Assédio</item>
    </string-array>

    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>

    <string name="telefones_string">\nDelegacia da Mulher (Denúncia)\n180\n\n
    Centro de valorização da vida\n(Apoio psicológico)\n188
    \n\nSAMU (Emergências Médicas)\n192\n\nDireitos humanos\n(Consulta de direitos e denúncia)\n100</string>

    <string name="infos_string"><b>\tComo funciona o aplicativo?</b>\n
        \tO aplicativo permite que você faça, de forma fácil, denúncias anônimas contra três tipos de violência: assédio, tentativa de feminicidio e violência doméstica.
            Além disso, ele também conta com o modo Emergência, recomendado para aquelas situações em que não se sente segura ao sair sozinha.
            As suas denúncias são enviadas de modo anônimo às autoridades para que elas possam tomar as atitudes cabíveis.\n\n
        \t<b>Como fazer denúncias?</b>\n
        \tBasta que, a partir da tela inicial, você clique no botão Denúncia e preencha os campos solicitados, descrevendo a violência sofrida ou presenciada. Após isso, basta clicar em Fazer Denúncia e pronto, a sua denúncia será registrada.\n\n

        \t<b>Como funciona o modo Emergência?</b>\n
        \tEle permite que você envie um sinal de emergência para as autoridades competentes da sua região sempre que você estiver em perigo.
        Após ativar o modo de emergência a partir da tela inicial (no botão "Emergência) e escolher a sua duração, basta chacoalhar o celular quando estiver em perigo -- só assim a sua ocorrência será registrada.\n\n\t<b>O que acontece se eu chacoalhar o celular sem querer?</b>\n\tVocê pode desfazer a ação até 30 segundos após ela ter sido feita. OBS: o modo "Emergência" é desativado automaticamente após a duração escolhida durante sua ativação.\n\n\t<b>O que fazemos com as suas denúncias/solicitações de emergência?</b>\n\tAs denúncias são enviadas ao banco de dados das Delegacias da Mulher em sua região. Lá as ocorrências são avaliadas e, de acordo com a situação, as decisões cabíveis são tomadas.\n
       </string>


</resources>
